有冇人有睇billy bat ？

有啲興趣想開始睇，有無手足可以介紹下呢套講乜同有乜好睇

浦澤直樹個名就係最大賣點啦

Billy Bat即係影射迪士尼米奇老鼠既卡通王國
而漫畫入面傳說Billy Bat有穿越時空改變歷史既能力

期間會穿插歷史事件/人物係故事入面唔同既時間線
例如911，希特拉，愛恩斯坦都有係漫畫出現

個人感覺未去到好鍾意
但值得一睇的作品

好睇呀

係咪要對歷史有翻咁上下段度認識先睇得明

都唔會
你有無睇過手塚治蟲既<火之鳥>
我自己覺得個方向有少少似

無啊，可以一睇 Thz巴